偷食過既仔係咪一定會再偷食

如題

係 吹咩

你問得出呢個問題
就算個男既冇再偷食你都會形住有
所以我得出一個結論
女人=on99

係
就好似你成日FF條仔去偷食咁
不停咁loop

係，有第一次就有第二次

係

話都有得你講
唔係咩叫
食過翻尋味

係 所以分手啦

係 我個名可以解釋一切

呢樣野食過番尋味
戒唔甩

係 偷食完第一次就會有條癮想偷食多次
好似打飛機咁

已經有條刺係心入面
何必辛苦自己？

世事無絕對 只怕有心人

唔信就分手啦
諗咁多做乜

狗改不了吃屎